容祖兒既臭格係咪天生？

事發係廚房宣言
得佢一個係到閪口閪面

定其實佢一早睇穿老鼠安籠野
心諗 男人講野你都信？

佢臭唔臭格我唔知
我淨係知佢個閪春卷都放得入

唔係臭格
而係比更多人更有經驗更清楚男人天性
佢個樣：吊你個咀，我睇下個宣言宣得幾耐

容姨係春卷屆有一席位

春卷係邊度製作？咪就係廚房囉
緊係黑面啦

全靠佢老闆比咁多經驗佢

台下個個拍手鄧人開心
得佢一個死老豆咁款
黑心到佢

可能果陣隻老鼠已經偷食過春卷呢?

容姨都啱

果陣時佢有大後台照住梗係串柒柒

呢張未見過

臭串樣

第五張出處邊張圖
今晚隊李？